今日食燒味飯，聽到個燒味佬講.....

佢地成班係到討論日本旅行，無啦啦有個斬緊叉燒既男人問
日本大定台灣大呀拿？

差d噴出黎

大波？

Di ball?

大坡？

你岩哂做報紙佬 人地講緊邊到d雞大d